13-12-2020 今日康復出院人數88人

推

你呢個標題唔夠好

咁樣冇人睇

新增95,op輸了

係，唔夠爆，始終都唔係傳媒

住院-21

恐懼撚：醫療爆啦爆啦

正經帖無人理